點解都巴士佬都咁仆街 (純文字)

今日又曬又熱 我就企係側邊搵啲牆擋住個太陽 等自己舒服啲 好啦見到架巴士想埋站 我就行埋去 咁個個位係太子街邊啲巴士站黎 我心諗架巴士就停 我就行埋去 架巴士前面無車塞住 我一行埋去 佢同我踩油走 即刻火都黎埋 一直急步行追架巴士 行到側邊就指撚住佢 屌佢老母呢啲巴士司機死全家 人做司機佢做司機做撚到佢咁樣 食得屎啦 點解可以有人企站邊都可以飛站

You on9

唔撚識截車？
你估而家搭地鐵呀站站停
老撚奉？

理應都停一停睇下有無人想上啦

你冇伸手有權唔停

你係咪屌爆佢個閪屌穿佢個閪

揮手截車都懶？